路邊見到隻雀唔識郁 其實有咩可以幫到佢

頭先係路邊見到佢 成粒糯米糍咁
就搬佢去樹底
佢有試圖飛但飛唔高
依家好大風 用紙巾幫佢擋一擋唯有

喺邊的

唔救佢就會自然死亡

九龍灣

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

就係問緊點救呀屌你

太遠
有冇住果頭手足
隻眼白色好得意

推

好細隻 唔知係咪bb

天日去執來燒烤

帶走左佢了

帶返屋企？

放盒仔
毛巾鋪底保暖
乾淨水
將粟米或青豆整碎，加啲水用針筒餵食
保持清潔
希望救到

煎咗左佢嚟食